重要！！！ 生理鹽水被人溝咗雙氧水

如果個樽滿咗同有刺鼻嘅氣味就要掉
唔好用 會盲！！

推

下

屌

痴撚線

屌 痴撚線㗎

仆街！

嘩

邊條仆街做既

Cls

的條仆街出黎

記得用之前聞下先！！

真?

推 仆街害人死

push

仆街

Up

Push

咁pk

小心

Push!!!!!!!

好撚仆街
人地物資都搞

屌你老母臭化閪
咁撚缺德既野都做得出
屌你老母我好希望呢條撚樣生生代代都係中國人 全家落地獄

Push知唔知被咩人溝？

賤撚到

推!!!!!!!!!!

推 好撚仆街

會有好大陣味同埋同普通水/鹽水質感好唔同！！！

冇人知

真定假

好大件事喎

一定要捉出嚟

洗唔洗咁撚賤

肏，咁𨶙仆街

推
死仆街

屌那星唔撚係人
推

痴線㗎 推！

現場First Aid講

Cls 小心

屌，小心

搵人手開樽CHECK左先

直程想殺人咁

哇屌佢老母呀

冇開過嘅應該安全 但都要用個陣檢查咗先
唔用最好唔好開

難講 可以打針

大家睇路阿 呢D下欄野係佢地招數

毒到咁，無人性
祝佢全家百病纏身，長命百歲

都係果句，洗眼用清水已經足夠。
眼睛易受傷害。用自己帶備既清水。

生理鹽水用黎洗傷口用

拎小小出嚟加梳打粉
大力shake一震
用梳打粉加雙氧水會有bubble gas
NaCl唔會有反應

或者

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡
有火機嘅可以燒着張紙 之後整熄個火 但要keep住有煙
隊去樽口
如果個火着返，姐係個樣係雙氧水

推上熱門

各位小心啲

真係要自己買先信得過

屌 邊條撚樣咁缺德 快啲死全家

好仆街

推，小心

溝稀咗應該唔會著返 但都會致盲

用清水！

puch

推

黑警死無全屍

pish

推到多啲人睇到

用水頂住先

有冇圖/片可以prove到?
spread比文宣之後做嘢

推！
極陰質！！！！！！

網上見到：
First Aids：如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

痴線架

PUSH

呢個真
洗眼用自己清水已經夠

屌 邊撚個咁缺德

Pushhhh

cls

痴撚線 推
就算情況危急都要check清楚

咁過份

推！ 大家小心

真 支水有味都唔好飲
岩岩飲左啖有問題既水

對方會係物資到落水 用前要check 清楚

邊個咁仆街

嘩diu
賤到咁

物資手足而家查查，唔該

屌... 推

用黎整彩虹鮮花拔絲

麻煩得閒既話check下佢 免得一陣要用就麻煩

吊！唔撚係呀？
祝條仆街全家比狗吊

推!!!!

唔撚係掛屌

邊個做

癡撚線架啲人，物資都搞

仆街人渣
捉到死撚緊

好賤 會盲

唔撚擺上連登傾好多三毛
全部在場同我兩點半煲底集合傾個夢點發
下午咁多人一齊屌佢老母閪

兩點半煲底見

要set 個安檢站

要整個 Google doc 整合曬佢

點解可以咁撚仆街

以後唔撚讓坐比任何人

CLS

藍絲睇完個post發現有得做

咁仆街！

Pish

推推推推

推啊無人性!

推！

好過份，無人性！

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推po唔該曬

推呢個，因為樽係實色多數，睇唔到泡泡

係會有人用雙氧水洗con嘅
係咪有啲傻仔以為係生理鹽水買錯咗？

推 好撚賤 落地獄

買過啲新 自己帶定啲喺身

化學撚一推

推 黐撚線

人手置頂

我而家都係咁諗
大家都係人 我坐都係因為我攰
憑咩要我讓俾啲廢老
打後生仔就識
蛇齋餅糭又仆住去拎

推！ 真係好仆街

又成功嚇鬼

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

First Aids 想話如果擔心鹽水有混入雙氧水，用之前搖一搖個樽，雙氧水會有明顯氣泡。

買保礦力飲仲安全飲多罐紅牛 都唔駛咩生理鹽水 飲得呢啲不如休息下先啦

錫安教？

推呀屌

仆街想整盲人阿

pushh

Push!!!

屌佢老母 推

痴線 會唔會有鬼扮救人直接倒架 小心呀

會唔會咁變態

全面double check

邊個仆街做啲咁嘅野！！

屌缺德到

推上熱門！

要推 會盲架

連救援物資都搞
係咪已經算係打仗

Fact check ?

唔撚係掛

first aid記得check

Pushh

咁撚賤格

咁狗？
有得告？

謀殺企圖
10.意圖謀殺而施用毒藥或傷人
任何人意圖謀殺而 ——
(a)向任何人或導致向任何人施用毒藥或其他殘害性物品，或導致任何人服用毒藥或其他殘害性物品；或
(b)以不論何種方式傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

wtf??

有冇消息來源

屌你老母狗也不如

除咗管理物資嗰班，仲有邊個可以掂到。更唔好話加雙氧水。

賤格

痴撚線
推

推!!!
不過洗眼既話用清水就夠!!!

屌佢老母咁撚冇人性

原先交畀物資站之前溝咪得

PISH

wtf

痴線

p

我好小去物資店。佢地成日缺鹽水要日日補充嗎？如果係就可能有有心人扮示威者咁做。

邊個咁L賤

好撚賤！

推！

勁仆街

Push！dllm 仆街黎

黑警死全家

真係好仆街

得黑警先咁低裝dllm

推，小心駛得萬年船

現場有咩物資唔夠？

Push, 大家留意下有冇尋日撐警d公仔佬

仆街冇人性

痴L線

我想問吓生理鹽水正常嘅售價係幾多錢？
未買過驚俾人搵笨

買bonaqua la on9 , 一尻樣

推上頂阿

大大力一推
btw溝雙氧水既全家都飲雙氧水死

每支一定要用全新嘅

痴撚線有無人性

會員#238xxx

物資買多啲一包包/細支裝鹽水 放便拎唔驚溝左

唔夠 極缺乏

咁又點？

好

咩唔夠

生理監水？梳打？仲有咩？

屌你老味今次真係有鬼混左入去

最好盡快安排後補/補給

推呀屌你老母

FROM 藍絲FB PAGE

用前要聞下！！

冚家剷

正仆街

執法者唔喺我哋呢邊，唔洗諗

有無兄弟中左招？

呢個真係要推

推上去

Pushhhhh

推！！！點解可以咁仆街

各位一定要小心！保護好先自己！香港人加油！

CLS 一定要小心呀 push

外國留學生幫推

屌你老母

落地獄

有無得買試紙？

推！！！！

開蓋無異味都好
唔好即刻用係眼度
倒去手腳試左無問題先用係眼

屌你老母點解可以咁撚黑心

大陸文革狗

推 痴撚線

Push 咁撚仆街嘅屌

祝呢啲賤人棺材本比人呃晒

痴撚線 黑心過大陸地溝油 大頭奶粉
呢度真係香港？
推 小心呀

Class

呢啲已經係戰爭程度攻略

Wtf

Push小心

fact check未

如包裝不正常或見到曾打開過，直接dispose唔好要
平時當無咁既情況下，發現唔正常開左直接dispose
肉眼難以分辨同埋你無咁既時間/工具去Test，
世界上有好多野你地未見過，下次如果有hihi陰人溝其他又點算
都係個句Be safe &Practical 直接Dispose

對家根本想你死。

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

用水沖啦

小心呀！！推

邊個仆街做架，咁毒，推

依班仆街真係要用返同一個方法對付佢地

即係話有人混左入去物資站
Or扮拎物資去派 然後做手腳？
好賤呀

推 dllm建制正人渣

巴打好努力推post

推!

中學雞程度化學test

呢單野有無證據？推比 media ！

真事昨晚有人中左招

送物資嚟條友要洗一次眼 送幾多枝試幾多枝

傷得重唔重?

唔知，現場聽到消息

Cls! Dllm

read

721要小心

721小心！

多謝你推翻上黎 我幫你手一齊推！

721見

開過唔好用

推返上去

最好每個人自己帶定一枝 唔怕俾人搞